[英語日]壽終正寢 = the bill is dead

壽終正寢 = the bill is dead？究竟係林鄭錯定係 Michael Chugani 錯?